屌你老母spotify個chart

好心你地班香港人就支持下本地音樂啦，成個spotify排行榜都唔撚係路，大部分都係老翻歌，啲中文歌潛晒水咁

乜撚嘢老翻歌